android 忘記PW

我阿媽想拎番部舊機黎用，SAMSUNG S8 黎，但佢唔記得左自己SET 左個咩PW
想問係咪可以用部機登記的GMAIL 黎登入番都可以開到部機
利申，佢GMAIL 係我開，所以我知道GMAIL 同PW

係

你都知ac pw 你開得po黎問得唔得你都試咗啦係咪on撚9 俾翻部電話人啦

報驚

比返電話人

喔，比你講咗先

就係以前用S2 我記得入錯完PW，會有制比你禁用GOOGLE MAIL 同PW 黎解鎖
但依家呢部入錯完淨係叫你稍後再試，無得揀用GOOGLE MAIL 解

之前我IPHONE 手殘鎖左機，上黎開POST 問又係得呢D 比番部機人既ON 9 回覆，結果我貼完盒同RECEIPT 之後咪又係靜哂
如果係小偷點會知部機用咩GMAIL 登入呢

笑死
最後點搞？

咪拎去applestore ,對番我apple id ，購買紀錄，等佢搞law

而家冇咗呢用gmail解鎖㗎啦

咁實用的function 都cut
拎單samsung 門市有無得搞，定要上維修中心？

老實答你, 冇得攪, 你上到去CS佢只會幫你洗機

Thx,但同佢講完，佢都堅持落去問一次先死心

試吓囉, 老人家係咁, 但以我想知佢唔會幫你攪, 軟件有事佢一定係洗機

物達幫到你

S8出咗有幾耐 已經變成舊到唔記得密碼
Samsung 自己有find my mobile, 不過睇你都冇入Samsung Accont架喇

部機係我阿媽用，老人家唔記得有幾出奇

唔記咪你記囉傻仔
明知佢地唔記得密碼最後都係會煩到你
點解你一開始唔做足啲 寫曬啲帳號密碼落黎

老人機最好唔好用密碼啦！自己清機啦